家用自爆區

月入29k
俾8k

每個月儲到16k

俾8k

家用一樣
但係揾少你9k

慘情
我以前搵16k都係俾8k